HKTV mall O2O 門市同事大罷工！！

做HKTVMALL O2O門市
真係慘過食兩舊屎
底薪少，工作量越嚟越大，而家門市比起上年條數每日多2，3倍，但都係話你唔夠數，要成日作文解釋點解。
佣金難攞:得1500佣金，仲要夠膽每個月都提高到追唔到水平，佣金永遠拎唔足
要求極高:要你好似名店咁跟住啲客，日日迫你跑數，個個月有神秘客
福利已經一般，公司賺錢，仲要成日比人剝削

第n波疫情又黎，公司又好似之前咁調高送貨運費為運輸同事做擋箭牌，貨量同啲客嘅投訴又轉移晒落黎門市，令門市同事工作量同埋同事客人嘅感染機會大增，然後出個條件多多嘅$500全勤獎收賣人心，仲加多個要日日買外賣係個30幾度嘅倉食飯先有嘅500蚊獎金，反而運輸嘅補貼就有$2000

一日有藍太監billy睇新界西，一日都無好日子過。本身對員工極西唔在講。佢一直針對反送中曾經嚮應罷工嘅同事，已經扣左份勤工仲要扣埋年尾份花紅，有人仲調到跨區好遠迫人辭職，平時有投訴就唔求證一面倒幫客人，一係調走同事一係出warning，令同事2年冇得升職同加人工

平時用自己電話有成十幾個公司gp都算，而家仲要我地用休息時間用支那zoom上堂

今次事件已經令好多同事好憤怒，諗住罷工唔返工，唔少同事已經嚮應，稍後集齊員工證會再post上嚟，亦都懇請大家唔好再幫趁呢間嚴重壓榨員工嘅公司

現職門市同事可以入我地tg group討論

終於有人肯開po 講條仆街藍B

返呢份工真係慘過做咕哩，人工無變工作量多左，死藍b仲要成日將d人調黎調去，完全無咨詢，強人所難。

藍b條冚家剷靜係100%為公司諗，當啲員工垃圾，壞冷氣又要慳錢唔整，裝修拆野又要員工自己做埋，痴撚線

連登仔： 腥港電視冇恰前線

上個po搞撚到我一人對百人咁

據說好似有同事要山長水又遠去黃埔返工，呢期個病又咁樣，同逼人中廢炎死又咩分別

哇屌

之前味PT 用完即棄囉，HR 又同返啲PT講同佢哋之前有誤會，屌佢老母有同事親口同我講話係條肥閪親口講過 如果PT過418就要個同事後果自負，條肥閪又冇人性 又冇道徳，正一人渣

唔怪得門市啲員工好似街市賣菜咁樣

利申返 我就唔係返呢份尻工既 不過我有幾個frd 做呢份閪工，山長水遠都算，最慘屯門而家好似有色魔出現，我個frd 每日返屋企都驚撚到仆街，如果個女仔有咩衫長褲短，我一撚定唔放過呢個仆街

支持 推到上新聞 制裁佢

幫推

根本呢間野作風由頭到尾都係藍店黎

唔知請左幾多pr上黎吹係黃

形象做得好 內裡幾污糟邋遢都唔會有人care 班藍高層點糟質啲前線都冇人會理

大大力懲罰黃維基

佢比人投訴過都唔知幾多次啦，門市又憎佢，運輸又憎佢，連嘉里物流啲人都知佢仆街，係公司死攬佢，但門市同事為敵咋嘛

之前係總部報狗單野，班打手係咁話門市係賊，抵拉，而家最近有2個被炒同事都無罪釋放，屌你點解釋呀，報狗炒人點知告人唔入，而幾個月人地點過呀

一向都唔幫襯Hktvmall, 係連登仔先成日吹奏wiki wong
已經成日榨壓d商戶，對員工又閪
我寧願自己去超市慢慢揀支持下誠哥仲好
唔洗等佢送貨又盛，仲要有時一張單分幾次送
收到壞貨又麻煩

759 平過白佳啦

公平少少啦！門市同運輸嘅福利安排
仲要提高咗VIP送貨門檻
好多客都去門市拎貨，日日都幾廿板咁落
最慘有啲門市同事屋企橦大廈有人確診要留係屋企14日！
人手又唔夠，又唔肯調配人手，
門市啲同事做撚到死下死下！
嗰on9死人藍billy 仲要日鳩日玩人事變動，玩埋啲職場政治！
係宜家呢嗰疫情底下，
唔係諗方法增強員工之間嘅士氣，
反而係不斷重複打壓員工！
真係想知王維基先生，你日日鼓勵員工同公司共同進退！
但你知唔知你樓下有隻藍billy 不斷幫你損毀形象！藍絲Billy ，試吓落鋪唔好係到吠，幫手sale 客同拎貨啦！

有d野759冇
不過759都

甘差架
以後都係係百佳買算

唔會再幫襯hktv mall

仆街藍b,頭半個月見你有希望到target,下半個月即刻靜靜提高target,等你追唔到，直情都唔撚係人，要人幫你賣命又要咁樣對人！公司死攬條死藍b,都係仆街

近排啲凍貨一定唔準時到，門市同事日日比人屌到仆街收你14000蚊人工又要搬到咕喱咁，又要比客屌到做雞咁，一有情緒比客投訴收warning 又2年冇人工加啲作風閪過中資

推呀

推

藍B好賤咁
我都奇怪 門市啲女仔界刀都未識用
又拆貨 又sale客 環境又逼
差啲以為係自己生意
原來係比藍絲Billy威逼既
好慘
黃維基有無良心架
你啲員工做到狗咁
罷買 唔做vip啦 我落百佳買唔好
800蚊送貨

好多同事搬到傷晒，日日首先30幾箱生果，過百件客貨，20箱以上雞，仲有雪糕，面包，豆腐，乾貨，男同女都搬到仆街，仲要搬野手套都要自己買，最慘整親條腰請病假，即扣1000蚊勤工，得返13000蚊人工
個冚家產藍b仲偷拍萬寧個員工出嚟叫場，叫我地好好學習，又迫同事出街派傳單同埋拎住個大紙牌做紙牌人

推，HKTVMALL不嬲都唔係咩良心商家

下面有啲咁嘅人黃維基條仆街點會唔知，以後可以罷買hktv mall，又唔撚係平過人仲要刻薄員工，最撚仆街！

唔買hktvmall了 利申 垃圾vip

Push

Ricky,有冇d咁嘅事？
藍billy?即日起唔買HKTVMALL

推到老問闆出黎解話

其實驚咪唔好做

又唔係冇得選

有時要自己先可以幫自己

呢個世界仆街本身就多 自己學會保護自己啦

好多連登仔話hktv好黃架

唔係架 連登仔覺得wiki深黃架 做乜都啱
wfh侵犯你人身自由都冇錯
你咁少嘢佢地一定話你分化

間野表面做到貼地又關懷員工
但內部刻薄無恥剝削員工，你睇下佢最新搞果個wfh條件就知

CTI年代已經好清楚王維基係咩料
終生blacklist呢個人
係細路同白痴先會吹湊佢

你夜媽媽開po聽朝又沉咗
聽日再開啦 陣間又話夜晚帶風向

雖然唔係同事，但係遇到唔公平嘅事一定要開聲啊，支持你哋

真呀
啲凍貨一遲就遲幾日
啲新鮮菜同水果都擺到唔靚
個倉雪櫃同雪房又成日壞
真係好垃圾

有冇linkedin / fb 爆?

G持

個billy係唔少gp都聽過佢名
個朵臭到咁維基仲用佢？

支持 搞鳩藍絲 成立工會

嘩
推

老細搞搞班管理層啦
個個月幫襯HKTVMALL幾千蚊唔係想造就血汗工廠

推到要郁藍高層

王維基企業文化

個場熱到仆街，咩野水果都壞啦，客貨雪櫃滿到仆街，乜野都溶雪啦，最好笑壞雪櫃叫你自己出住錢先，去將軍澳總部claim返，最大粒個藍b又唔出住錢先，要啲低級過佢果啲員工比住先

759 donki 百佳

已經當d VIP客係狗咁撚 運費改到同普通客一樣（咁我要VIP把撚？）估唔到仲剝削前線員工 呢間野仲話想做香港amz

絕對係血汗工廠，以前幫手拎下貨，賣下凍肉個人工咁樣就差唔到，而家又生果又乾貨仲要賣埋米，人工一樣，你好數果時唔會讚你，反而整個生果龍虎榜話你disposal 左幾多做折賣左幾多，真心痴撚線

無諗過係咁
仲有個刻薄藍絲
支持你地罷工

pr 做好小小 竹君都變黃絲啦

連登仔係咁

呢間野無料就唔好做咁多生意啦
對啲員工又差又冇福利

果次去攞貨見個員工做到PK, 本身攞貨條隊已經排緊七八條友, 咁啱又撞正佢有貨到, 成間舖得一條友做野, 又要做埋散客, 真心PK公司

FB日日開POST請人

三年vip表示

我一直都唔撚知vip有乜撚用
我幫襯你只係覺得香港網購要自己支持返
但係 三番四次聽到hktvmall幾撚仆街

我唔會再支持血汗工廠

我轉買誠哥 + 重光號/光時算

王維基 - 曾經出任第十屆浙江省政協委員

生意佬無死錯人

試過有次帶帶吓喺條街甩繩
好彩有帶第二個喺身

上個月話生意差左，但明明都ok,點知原來佢搵2，3月嚟比，唔睇下果時第一波疫情咁爆先多人嚟買野拎貨，唔睇下出面個市幾差，幾多鋪頭執笠，反而話我地做得唔好，仲話要cut人，屌你老母藍b你想點撚樣，你落嚟做埋佢啦

一向凍肉去門市入貨
隻250g肥牛幾好食
而家開始唔再幫襯了

個罩好撚焗，條繩好撚緊，拉一拉就斷，我而家返工都係帶埋自己口罩

行過見到要好似街市咁嗌有咩平
睇到都覺得辛苦

見到佢調高運費都知道門市會好慘
支持你哋爭取應得權益

vip星期四買滿500有95折㗎客官

巴打搵倒其他工都係走人算啦, 呢D公司做唔做都罷

自己覺得大罷工條PK都唔會比倒D咩野你地

要高質服務 但又要低成本嘛港資=垃圾

同藍b反映，冇用，越嚟越壓迫得勁，上fb page講，比人del留言，今次咁多員工都係比公司迫出嚟反抗

P

支持！

講真呢啲西工唔係到咗冇飯食都唔會做
你哋都係搵過份好D，就咁聽咗佢仲衰過做超市

係度呻有春用咩
你地團結一齊唔做咪得
不過香港人出名唔團結

無諗過係咁

支持你地！

罷囉 wiki實炒

支持工運 唔好再俾班商家欺壓 ！

有百佳有惠康有Aeon city 一田
aeon服務好過佢

個仆街以前都已經咁出名都要重用佢，擺到明欣賞佢點壓迫員工

Hktvmall 唔係好黃架咩

罷工啦！
要訓練香港人多啲罷工反抗思維

多撚謝
95折 買唔夠個運費都係返度

不過都唔撚關我事lu

一定辛苦過做超市, D staff 成日要入倉搵貨都搵好耐, 我自己係客見倒成地都係貨已經

push

我試過連續三次漏單之後日用品都係去返超市買算

聽樓上講月薪14k，仲低過超市個Pay grade

如果就咁辭職唔做，下一個入到去都係一樣情況，而家係覺得唔抵，要做返啲嘢，同埋話比各位手足知而間公司係好撚仆街，冇資格賺黃色經濟圈錢！同埋黃圈仲有光時之類嘅真黃店

咁大家一齊罷用到hktv mall炒9左佢

除左光時同重光號之外 仲有咩揀

阻街
hktvmalll

推，奴性不改，光復都無用

其實外人唔鬼知邊個係藍絲Billy, 一係你就po佢上黎啦

中層為咗討好老細做靚條數，揸住雞毛幫老細演繹
港資就係咁迂腐

同意
Btw 有冇相 想睇下個樣

HKTVmall買牛扒先正
三份二脂肪

百佳d貨平過hktv好多
送貨都好過佢

推俾全世界知

揾膠層回應下藍b一事

一句講到尾 hktv黃定藍

幫手入去投票

唔仆街點賺錢, 而家仲要8舊水先送貨, 肯定乜單都堆哂落門市拎

真係無商不奸
唔做仆街點上到位做到有錢佬

唔做最好，又戇鳩又要屌又要做

識玩

又要屌香港又要住香港?
on9

買左好多手1137
屌鳩你地啊

上次2月已經迫爆晒門市，今次疫情嚴重咁多，把口話唔想運輸同事感染而送晒啲貨去門市拎，咁啲客同埋前線員工咁迫咪仲容易感染，多餘，講一套做一套

咁樣講咁耐以嚟嘅工潮都係on9啦，爭取權益反抗都唔得呀

屌！用光時啦！

講到尾咪又係想慳成本, 送哂落門市點都平過逐單送

HKTV又唔係特別平, 要自己排隊拎使撚幫襯咩

店大欺客, 做大咗就係咁架喇

仲可以applepay

我次次都見門市啲職員做撚到仆晒街
原來唔單止忙 仲要有小人閪
支持你地罷工唔撚買hktv mall

支持

人工又低過人但舖頭入邊乜柒都要做晒
我之前返過PT,見FT佢哋既電話有10幾廿個group，全部都係關做野事。
每日貨到又要拆貨，數貨，執上架。
又要幫客攞貨簽收，又咩問題又係我地第一個俾人屌先。然後啲CS又真係廢既，乜都要報上去，由佢地處理，但程序都煩撚過人。

啲同事都好唔鍾意成間公司嘅營運模式，有好多野其實都好撚多餘

係罷先好啊，唔好學醫護罷兩日就算，同埋計清楚自己有bargain power先好喎，咁既時間好多人等住你份工，仲要計埋d仆街25仔篤灰等清算，有決心先好攪，唔好內內酸酸

睇清楚自己份工有冇技術含量先學人講罷工啦

推咗先

傾咗咁多版
PR公司仲未出動嘅？

我記得上次個王維基PO 啲風向係吹捧HKTVMALL架喎....

前線員工唔係人啊
明明做門市嘅同事風險大咁多
今次又一定超級忙仲要而家有啲舖頭開門時間長咗

係呀，份工冇技術含量又易比人取代，所以罷工比人炒都冇乜所謂㗎
而家重點係因為不公平對待要出返啖氣，你係有人性嘅就好咁樣踩人啦
多謝你比團火我地呀

其實發現有好多野HKTVmall都買貴咗
又要買到佢嗰個金額先免運費，自己賺咁多
但係服務又冇點改善，反而越嚟越差

佢on9 工運工人技術含量好高？

有無source

岩岩買完

原來係由藍屍管理的？仲要針對黃既員工？王維基你今鋪唔撚同我死出黎交代+炒撚左Billy +承諾改善員工待遇同你啲濕鳩policy，你呢一世唔撚洗指意再賺到我1蚊我唔買你或者唔care，但一傳十，十傳百，好撚簡單架咋

支持
呢間閪公司啲衰嘢真係爆極都仲有

見你地有plan 幫推

士多打手全面入場？

開店買到宜家
但好討厭無良僱主
之前幾次去荃灣西門市買嘢
幾個唔同職員都勁好態度同細心
估唔到俾人壓榨緊嘅一群
以為公司對佢地好 佢地對客好

宜家真係令我卻步

之前有post有晒相講公司報狗，可以搵返，被捕同事我地識得，知道無罪釋放左

唔好咩都話打手,係入面做過就知真心閪

之前落門市拎貨，但係門口貼咗塊嘢話閂門食飯，上面有staff個電話，見到個師奶打過去大大聲聲屌9個staff話做咩要食飯，唔洗通知聲咩咁樣。
同埋d門市真係好L熱，唔係拎貨都唔係幾想行入去。

見到v唔vip都800蚊先送貨已經唔撚想幫襯，
咁我之前買多啲黎做個vip係把撚啊？

LM

你冇講錯, 之前屈人做賊單嘢就係因為個個都驚死先會搞唔成
所以我都好希望今次大家真係畀d決心出嚟罷佢老母, 如果唔係quit咗我一定親身參與

多咗加盟店啲野越嚟越垃圾, 一大堆淘寶貨, 有啲連影張相都費事照抄算

google一下啲相已經知咩事

係得連登仔先會話wiki係黃
不嬲都話佢本身係一個生意人
生意佬冇分黃藍 邊度有著數就痴埋去
佢好彩係有班盲目追隨佢嘅奴隸員工幫到佢洗白

好多人盲撐王維基
祝你好運

真
所以我已經quit左啦
真係走得快好世界

做到野話知你啦
老細點會唔知好撚黃呀wiki

王維基呢啲生意人，佢一定知道市場嘅消費趨勢係點
佢一定會食住過勢，盡佢能力賺到最多嘅錢

冇記錯嗰個post係我開, 仲係咁畀人屈我打手屈我鬥黃
明明我打嘅每一句都係事實, 間公司係閪就閪㗎啦, 唔係一句黃就大撚哂㗎嘛
雖然我都唔知HKTV黃喺邊度

一早覺得你大腦細係真中立
係啲人打飛機成話佢企係香港人果邊
香港人唔好咁撚天真
商人係唔撚會有政治立場
係佢眼中只係有數同冇數

樓上不嬲叫人唔好比pt過418
本身已經唔夠人 重叫人知就過418cut pt更
笑撚到仆街

大公司
Dklm前線人都唔捨得養

醫護都罷咗成個禮拜
反而覺得佢哋已經罷得最出色
其他行業呢?!?

本身就唔應該用嚟比較.. 鬥黃啊你估
用嚟參考就差唔多
完全唔覺得有邊個 邊行 有資格批評醫護嘅罷工行動

見到門市都慘

成日諗緊點解網購都要做sales

唔會再支持了 原來咁刻薄

雖然買左好多1137，不過撐你地

人緊係都唔捨得養,係佢最鍾意機械人
廁所都唔撚想起俾你tim呀

屌你老母睇新界西嗰個藍？
買埋今轉收工
買瑪莎算

仲諗住in佢份店舖主管
睇黎可以慳返

轉投誠哥嘅懷抱了
仆街 hktvmall 仲要成日冇貨

BTW, 唔好拎黃同間公司西比黃藍係立場，公司西就架構問

和牛？
Cs 會叫你同個客講 和牛係咁架啵

重要笑鳩d客識唔識架

覺得自己買咁多好 on9
光時俾心機加多啲貨

士多含撚啦
依家大把網購超市

關黃藍咩事

一有po講hktv衰野
就有班撚樣pr po偷野段新聞帶風向

Dklm
無罪釋放呀

交代呢王維基

機械人佢老母

咪又要人手補飛

請班鬼佬tec返黎擺

支持

hktv真係好耐冇用，以前30蚊以上免運費，自從加到80以上先免我已經放棄咗，on99運費條件越set越高，我直接去幫襯個啲鋪頭唔好？

香港好多搵四萬以上都係咁諗
老實講句
人地勤力讀書搵到食
真係冇乜必要同情啲
細個 hea 讀書嘅人嘅遭遇
佢地未必係冇人性
只係覺得
人應該為自己嘅選擇負責

同埋得罪講句
就算畢咗業都有好多機會進修增值
廿幾歲仔要發奮大把機會
就算係 hktvmall 班司機
都已經好過門市
而佢地嘅入行條件只係車牌
至少我就咁聽你講
做司機已經屌打門市

雖然跨代貧窮係主因
加上性格同選擇好多時受父母影響
窮撚上游成功都唔係易事
諾貝爾獎論文都係咁講

不過搞工會提昇福利待遇
作為打工仔點都支持
而且有裙帶影響
可以提高香港僱主 Standard
加油啦

呢間公司最大特色就係冷氣廢 , 用地鐵站 ,商場啲中央冷氣 ,慳返唔洗自己出錢裝分體

得幾條友投就咪撚理佢啦
樓主加油希望唔會唔湯唔水記住成功定失敗都係同自己一班同事負責，唔洗理連登仔啲冷言冷語

原來王維基喺IBM學左點當員工奴隸

你唔返一樣大把人返

係咪小西灣

幫你推 依啲要正視
btw買野我多數阿信屋 百佳 網店少幫襯

班司機都唔好得幾多
識人做緊

樓主講到冇嘢賤得過門市咁喎

連登仔標準：唔好做 冇人逼人 人工包埋
你唔做大把人做 抵撚死喇 之前又唔罷工
你自己攞嚟 上連登有撚用咩 唔係專業預咗啦
有人工有工返想點

95折囉

點解香港叫親Billy都好仆街
我識個老闆又係叫billy好仆街

啱呀 依家就係一齊唔做
支持大家

笑死，班弱智黃屍仲話維基係黃

利申 員工

根本好耐以前已經差，價錢高過其它，然後賣假貨又唔處理

規矩多多 利申hktvmall員工

葵浦fanny

我呢加都係係作個app睇啱，自己再去google搵算

街市賣菜人工高啲

誠哥啲仆街野咁快唔記得咗

相都冇張
睇下條撚樣Billy

連登仔：Wiki Wong手足嚟，唔准屌

唔係黃店黎架咩？點解要做？快 d resign 俾班藍絲做飽佢！

間鋪又細又迫，都要跟住啲客？

堅on9而家要800先送

黃維基好黃 個姓

褔利差工作辛苦咪resign囉，如果人人都覺得差唔去做，請唔到人佢就加人工架啦，如果都仲係大把人去做，即係啲人覺得冇問題

做過派貨員當員工係狗
人手唔夠
貨量極多
日日ot到9至10點
無試過準時收工
試過有日12點仲派緊貨

罷啦

其實幾錢人工

屌
之前d pr post仲扮佢打撚曬飛機
我係入面留言一兩句即刻比打手圍攻

Hktvmall全體上下都係閪人統治
因為有個頂級港資閪老板王維基
支持你地
一蚊唔買hktvmall

其實佢唔係踩
好多人12k爭住做

HKTV mall 好系架 作為供應商就知

個口罩好撚虧
仲勁多on9仔走去抽
送俾我都唔戴

間公司管理層係幾有問題，倉請人兩更啲時間都係奇撚怪怪咁，兩更時間都閪到冇人有

blame the victim

經過親門市都好似街市咁利申無買過

返歸睇中國新說唱啦支那仔

藍屍通常都係無邏輯又仆街

支持你地
香港對僱員既保障可以話係零

公司賺錢？ 你訓醒未
岩岩先開始好似有少少錢賺

返去食屎啦屌你老母
你有咩撚野資格屌醫護罷工
快啲d中肺炎死撚左去無人醫

大仆街王維基

吓 勞資關係有咩咁victim
主動權係員工到架喎

我係最早嗰批客，VIP咗好多年，每個星期都會落單，希望幫多啲公司同兩大超市競爭，消費者可多過選擇。HKTV mall 啲員工感覺唔錯，如果唔再幫襯，咁會唔會令好多人失業？

加油💪🏻

暫時罷買直到回應

事實係罷工唔團結等於無罷過

仲一定會秋後算帳

麻煩大家下定決心，爭取唔到就唔好妥協

hktvmall呢間公司用嚟買佢股票,甚至shopping買野就得啫
邊會咁on9入去做㗎
你係咪冇聽過外國Amazon前車可鑑, d員工都係投訴畀人榨壓

對，人工低

唔買hktvmall有咩代替？

留恴番linkedin個部份唔係佢, 佢鬼有咁高學歷

要直上維基，俾老細知先有用

hktv出來回應

如果係真 好衰

Hktv 送貨哥哥 門市staff 個個都好好
我就淨係試過一次漏單 但都退返錢比我

支持你地罷工

D 文化真係不折不扣既港資

hktvmall真係好仆街，之前仲幫親過
但咁血汗工廠真係冇謂搞
香港已經好多吸血大企，唔好再養大多一隻hktvmall

唔買唔做

藍B?

推光時同重光
hktvmall只係另一間仆街企業
養大咗佢將來只會多一隻敵人要杯葛

不如講下
身為客嘅我地可以點幫到你地?
幫手send email去讚你地?
定幫手投訴條藍屍?
定係買嘢留意啲咩可以減輕你地負擔?

依家個vip賤過地底泥

公司對員工唔好, 員工就對客戶唔好

支持行動

13000 你都做
做譚仔 都15000,16000

所以咪奇蹟咁 渣壓到營利出來

儘量幫趁啱啱起步例如光時同埋重光，讚就唔洗，唔好亂投訴就得因為好多單都係我地執貨執到仆街時，個客投訴我地冇主動理佢地，然後我地比人照肺解釋。
想支持我地可以去公司個fb page 留言，因為有好多客人唔上連登，唔知咩事，仲日日係page拜神咁拜

Lm

Hktvmall嘅膠層問題由幾年前已經畀人屌
過咗咁多年都無改善過

做咗vip幾年
去到今年直頭覺得個vip好垃圾
年頭最繁忙嘅時候 佢連個客服都cut埋
件貨無貨又唔通知 拖咗幾日要個客問先講

咁人工低啲人又會take個offer嘅？

連登既hktv打手多撚到仆街
日日話王政協好黃好黃，好錫員工

正所謂 做人做狗自己唸

老闆仆街 你都可以劈炮唔撈

推！！！

佢再係咁壓榨員工，員工出post俾人知佢血汗工廠就更加唔駛賺
hktvmall前幾個月多咗生意唔多唔少都係靠形象

如果真係要罷工，都要plan定點應對，係好實際嘅，唔係踩你

老世好多賤招可以出，
如果人地出高少少時薪請個part time嚟頂你哋，
或者比特高勤工獎金搞散你罷工嘅人，係咪可以夠人罷到落去

當然罷工前後談判技巧都好重要

老闆演講好叻㗎，講到人真係諗住打贏淘寶大陸網購，為香港人服務，加埋佢出現過係中大，咁就更加死心塌地，點知做落去先覺得咁樣對員工唔係人都得，洗到盡，放工放假都要覆gp上堂

有d真係因為維基個名入去做架

傻豬，你真係以為佢咩都唔知咩，做生意既野，有人要戴光環，就一定會有其他人做醜人

出黎做野係咁架啦, 唔啱咪唔好做囉, 做咩要唱衰黃店
PR Post, 拉

要800蚊先免運費

樓主你一陣pin返呢個啦

次次你地啲同事都好好服務態度
連送上門啲哥哥仔都係

咁傻豬

原來真係好多wiki wong打手

支持炒藍B

利申：VIP客幫手罷買

幫襯佢其實無乜問題，千祈唔好幫佢打工啫

係，cut左熱線，啲客冇交代就落嚟屌鳩我地，貨又追唔到，一味比人屌

個vip客都無咩用 支持你地 罷買維基

有冇青衣同事？

藍絲揸旗，迫害手足，當藍店罷買

利申: 由開店到宜家VIP，每禮拜買一次

而家咁既時勢，唔做再搵到份新工都唔易，真係未必有得選擇

香港最多就係人

你中肺炎咪炒左你, 死左咪請過個

聽講青衣好惡頂

成日唔更新確診大廈資料，送貨果班都慘，所以我宜家都罷維基

支持， 最好成立埋工會， 同無良顧主抗衡

佢地d規條真係好無理
每晚收工前要影相 要影同事拖地嘅相 要影雪櫃排得好
好撚多餘
Cctv多到仆街 重要有錄音功能
唔講以為係監獄

個個都好霉咁

Cctv都理解呀，錄哂音真係好癲

唔壓搾你地，維基點回血，股市點升

要係咁跑數

形象工程

咁我又無落鋪屌 因為落鋪屌都無用
你地最多覆我之後會有人通知返我
有人通知就唔駛落鋪搵你地啦
最後係上fb到屌佢先畀個email address 我
叫我send email

用人方面西到出哂名 最犀利係唔係西 dept, 係全公司都西

就係錄音先癲，佢重嚇鳩你話隨時聽錄音叫你地唔好亂講野

留主不如開個工會啦

唔鍾意咪撚做囉。老細就係睇死你班撚樣唔敢辭職

炒過下散 血汗工場咁款 而且人工真係低盡全城

倉同事出入要check bag搜身咁濟

連登仔唔係話hktv魔係黃店咩

去759好過

多野做邊有心機咁好態度

大是大非無出過聲， 就俾人拉左入去話黃
不過黃藍都改變唔到高層仆街無良呢個事實

你一個投訴就可以扣佢地好多錢，你點鬧佢都好態度

唔洗搵錢咩 我撐基基

垃圾王維基

g持

唔講唔知門市人工得14000？
開頭以為好高人工，14000係唔係底薪黎？仲有冇佣收？？

我狙擊左好耐添 出親post都幾百負皮
呢間野對員工同對客都係極差

見到啲圖真係笑到仆街
跟住CS覆咁樣係正常

底薪萬2，計埋勤工嗰啲先上萬4

好撚仆街
之前我仲介紹晒d姨媽姑姐用
而家仲要800先免運
幫襯光時算

幫襯光時

百佳d野其實好L貴
同埋誠哥一樣唔需要大力吹奏, 買多d阿布泰759啦

你估老細會唔知？咪玩啦
全部都係佢搞出嚟

點解唔辭職
咁辛苦搵過第二份唔好？

唔好影岀來。。
同事會好麻煩。。

wiki 唔搞返好呢D野 就算係黃都唔幫襯

唔刻薄你地啲股價點升

賣貴過外面就算啦 每樣貴嗰幾蚊 我咪當係搬貨嘅辛苦費囉

OnL99 $200免運費 升到$350 都算，話明係訂單激增暫時唔夠人手，ok，理解嘅

點知幾個月過去 靜靜雞嚟個可加不可減

當知道啲客已經慣咗$350 就溫水煮青蛙 又趁機用同一個籍口加到$800
嘩 嗰半年瞓撚咗覺？一邊話唔夠人手又唔撚識得加人工請人嘅？咁啲客承擔額外嘅支出係幫你托嘅？

VIP?睇過？邊度VIP啊？
一到星期四就冇貨 一到星期五又返貨 你真係當人傻㗎啵

細路仔都知雞蛋唔可以擺晒係同一個籃啦係咪
講真 比起養出另一個惠x 美x龍x咁嘅oligopolist
要大入貨不如一次過落自己區嘅黃鋪入啦
黃小店其實真係好需要大家支持

重話解左凍
你覺得係脂肪d部分會變返紅架喇

叫個同窮咁樣同客解釋,唔肯自己聯絡

客又屌同事

但塊和牛 成張紙咁白 d肉就好似幾滴紅跡咁

大佬 當真係解凍好d 都係1/5肉變1/4

再唔講一頭個批疑似膠水肉

升到7點幾

其實幾時話過hktv係黃
姓黃就好黃 咁藍奕邦咪好藍
拜食人血饅頭

有冇人知點解會咁？個tg gp無啦啦冇左，係咪滅聲？？我係admin嚟，公司IT咁勁嘅咩?

二三月果陣返過 👻
一日9板米同漂白水 貨量係要責死你先安樂

唔會幫襯hktvmall了 啲野又唔係便

一日唔改善一日都唔會再用
DEL APP先

黄維基

冇圖？

屌咩 原來HKTV咁閪
之前仲因為tg既admin對HKTV 既印象好好

藍店文宣加埋佢入去啦
直頭要推到billy個朵全行臭晒，無人敢請佢

咁多人買 hktvmall 股票嘅？

琴日仲訂左
對唔字

唔止係倉，送貨都check

我見啲西冷都係咁
仲撚誇

失業率6點幾％
市場大把人手

王維基夠話唔會鬧員工啦,係呀,唔鬧低層,高層比佢X到PK啦,仲信王維基係好人?

不論藍黃， 大家都唔應該俾hktvmall 坐大， 唔想香港再多一間無良公司越做越大

公司而家客apps同上貨apps都down左，多謝IT同事發功

加盟賣淘寶假野cheap野
凍肉好似拎埋d豬頭骨咁
個凍櫃又廢
一件劣肉 解凍又再雪過咁輪迴

投訴門市食哂

唔知
睇唔到
唔理

黃

啲肉送到嚟又解晒凍又雪過，真係不了

邊間黃市有茶包賣
得閒沖杯熱茶飲下

賣曬

專賣茶
有賣茶葉
之前見同四喜合作出月餅套裝先識

推多啲人知

樓主個tg group冇左？咩事

既然門市手足咁有guts 我地都要配合唔撚幫襯 睇下佢班柒頭幾時跪低

等睇人報告誠哥壓榨

係好幾次
幾次出入庫出倉上車落車

光時

重光號

瓹窿瓹罅

香城雜貨

HMarket

Yellow Point

Jimmy Jungle

鮮達

良糧

上面嗰啲乜都有
仲有啲係專賣肉/蔬果未mark晒

全部啲野貴左好多
凍肉真心劣 上次買羊腩粒
脂肪佔左8成
骨一成
剩低先有肉 勁黑心

幫襯過你地春園街門市
覺得你地服務態度好好
間舖細貨又多又無得坐
其實對員工黎講的確好慘

好好奇billy係乜樣

鏡頭面前咪扮下好人

啊呢間。之前係連登出過post
K11 勁快閂門果間

運輸最近先請凍車
之前係點送

當同事會偷佢包野飲咁

政協嚟㗎
你畀錢佢賺咪即係認同佢做生意手法=認同佢壓榨員工

嗰陣返送貨 講到搵好撚多錢咁
屌你老尾啲Shuttle Bus 班次又少
搞到返9點 8點已經要到TKL個巴士站
一遲到就無勤工
之後啲管理層又戇鳩鳩 扮哂執得好正
初期周圍日日跟唔同車送貨
個撚個車手都Hea做到仆街
放慢嚟做 原來係R OT
但問題係 OT得50蚊
日日返工7點幾起身 做到夜晚9 10點
最後仲要無Shuttle Bus 要自己同啲啊叔夾的士出廠
做得長嗰堆送貨全部廢人咁
泊車比人炒牌要車手跟車一齊寫報告加自己比320
返左十幾日差唔多日日都見到維基
禮貌上同佢say過Hi幾次 點知幾次都黑面扮睇唔到
最後撞正6月9遊行 一鳩辭職
點知返左十幾日得3千幾蚊

聽聞連番office嘅員工都要check bag
當員工係賊仔咁

本身個樣都已經閪

見到D非管理層既好似爭佢錢咁
人又唔撚開懷
個樣閪上閪

驚偷佢d口罩多d

係啊 出入廠閘口會有保安Check袋
乜人都要

你依啲仆街咪同藍billy一鳩樣囉 永遠係人地錯 追唔到就係你錯 搬野整傷都係你錯？食屎啦

買夠800蚊先有得免運費
傻鳩先用
落去百佳幫襯誠哥好過
個傻閪cat girl仲一日到黑出片吹奏

搵錢姐，犯法咩

唔知今次HKTV班PR搵咩解畫呢?

sorry唔知咩事
可唔可以講下
見出套裝以為ok先提佢，唔好意思

門市收工要check bag,要對住閉路show個袋，同事門市自己買野要另外一個同事係張單收錢簽名映相放上group

真係辛苦你哋啲門市同事，尋日行過仲要幫手sell門口啲水果

同意，前排番左幾日都頂唔順走人，又係講到好搵錢，搵埋都唔知夠唔夠醫藥費

隻App load唔到QR code呀

本身可以放張凳係收銀，但而家話唔比放係出面，要你企足9粒鍾理得你死

誠哥咪一樣
啲上架費壓榨平民大眾

甘你老母咩

p牌唔識正字
百佳打手

誠哥d收銀都有凳坐

藍店Zstore 分化 連登仔又上當

反抗暴政啦!!!

原來係咁㗎，咁就放棄🎉hktvm，啲嘢又唔係得佢有得賣。（我諗王上最驚就係咁）

支持罷工

辛苦晒咁多位門市同事 我之前做Back office都做到仆，日日都十一二點先放工

果時fresh grad咩都唔識，以為返工係咁架啦，唔識去爭取，
到轉左工先發現呢間公司係幾咁閪，呢個老細幾咁仆街，亦發現自己係幾咁ON9做左廉價奴工咁耐

巴絲們加油

真係 sell水果sell雞蛋
嗌到仆街

所以咪有人提議罷工去bargain
咁咪就係你所講嘅「幫自己」同「保護自己」？
唔一定驚就唔好做㗎喎而家係公司某管理層提出不合理要求，員工去為自己爭取更合理嘅工作環境
你啱啊，係有得揀，但唔係只有忍氣吞聲同離開囉，仲有好多嘢可以做

啱啊，見唔少SF呢幾年啲閪態度
收件仲要睇班友面色

Respect

我真係信每間公司梗係會有以d仆街藍高層wiki 咁鐘意指拍片自辯搵埋以個Billy 出來解畫囉

維基係黃架，忍吓啦，當支持手足

呢間野好撚差

不嬲覺得王維基唔係咩好人

有咩搵cs都無用架
佢地咩都做唔到 樣樣都叫你等 樣樣都話要問
其實cs都係地底泥黎

成日聽朋友呻 幫手推下

不嬲門市d人就係比人屌
搬貨個d攞光環
郵局都係咁
郵差就唔知點解d人覺得好偉大好辛苦
郵局d職員就日日俾人屌

之前有個攪IT嘅員工得13000人工，星期日放假仲要搭車去咁多間分店set 機，仲要24小時都要覆wtsapp gp

垃圾billy

啲雞蛋幾十箱咁返貨，要續盒拎出嚟睇有冇爛，然後雪櫃又放唔晒，要放係個30幾度嘅場到賣食死人

收銀執倉執貨一腳踢
老細仲會睇cctv問你做咩嗰陣唔sell客
有時人地講咗自己睇 或者真係忙緊
死都要喺WhatsApp group度公審你
之前連榴槤都要幫客開埋
屌佢老母啦

垃圾billy有段錄音出面放TG唔比人收工，九龍港島鋪開正常時間，佢睇果啲區試過叫人開9點商場冇冷氣比客投訴，亦都同佢講左好多次，去到總部開會講，仲問人點解唔同佢講冇冷氣係度扮傻連少少擔帶都冇

賣榴槤但連手套都唔比我地，連報紙都要自己買，個場熱得滯啲榴槤爆開晒，做返折賣得出又屌你點解咁多做折，真心點樣做都屌

罷工邊度好玩

你地門市搬貨咁辛苦，識玩一定玩工傷
當集體成班人去曬醫院拎曬病假，
佢除左門都開唔到外，佢下年保費都幾頭痕

走左好耐啦應該
重要成日比條臭八騎住做臭四

本身TKL仲有shuttle 可以搭
之後d shuttle成日遲到塞車
開始話可以報shuttle late 當無事
後尾話shuttle遲到都當係你遲
最後連TKL shuttle都cut埋
要入康城搭
但係班次勁少人又多 日日都要同人夾的士返工

叫人切D瘀左/爛既士多啤梨做試食唔好浪費

hktvmall 王維基係垃圾港資文化嘅代表
請mt要求人24/7 跳海
肺炎畀員工wfh但係限制non-working hour嘅活動自由
去廁所要跟安排咗嘅廁格去屙 否則處分
in general人工低工時長 但又想扮外國啲happy office
呢啲咁嘅垃圾公司淨係識剝削員工 係老闆wiki wong識扮黃
但個工作文化裡裡外外都係藍到不堪
應該將佢同美心睇齊 永久罷買hktvmall

支持你地罷工 等wiki wong以為自己係恩主

之前講過佢啲衰嘢 結果係連登畀人圍插負皮乜都嚟

O2O即係邊度？

zstore仲仆街

你地要畀啲港豬，以為王維基好黃嗰啲人睇下佢有幾咁仆街
支持你地罷工！！！

比人屌完先有渣

難怪見天水圍西站既職員 咁好服務啦 有個４眼妹紋身幾正架

講過啦 無用㗎
總有班傻仔會話以前還以前佢而家唔係

之前做過寫字樓，坦白講工作量係多，但人工福利算係咁。但同時間，知道公司對前線員工係比較刻薄

人黃唔代表對人好

葵涌fanny 我屌你老母

叫得billy都係閪

垃圾公司
9點收工9點先準你埋數
但9點打後唔計你人工
你準時9點走個垃圾Billy就話鳩你太早走
你老母我收9但唔準我9點走

一日返成幾板客貨 補貨又多 生果又多
蛋都返成十幾箱
啲貨砌撚到上天花板都未撚擺得曬

忙到仆街嘅舖就得3條友返工 又唔撚擺人落嚟
3條友落貨分貨上貨 仲要sell啲溶完又雪返硬又溶嘅凍貨仲要話跑唔到數搬貨搬撚到腰都痛 人工又低 仲要對撚住你個垃圾Billy 你老母你做埋我個份

利申 職已辭

咁應該正名黑心企業啦

何不食肉？

為左慳錢唔整返個冷氣，鋪頭裝修要員工自己拆6尺貨架同埋電視架

咁人力安排都好差wo
垃圾管理層王維基都唔理？
其實問理想係比員工返近自己屋企

知邊間
係倉到搬貨上籠真係熱撚到底褲都濕閪埋

黑心企業 hkt mall
王維基都收皮啦

幫王維基賺錢既人就收皮啦，條冚家剷出晒名剝削，屌你老母都仲要中個頭埋去

On9到核爆

趕走藍絲我先會再落單
利申gold vip

黃都可以係仆街 人渣

派貨同事而家要返早上7點至夜晚12點，做撚死人，如果攞大假同病假就冇1000蚊獎金，邊個諗出嚟咁撚on9,驚啲錢賺少啲會死??

呢d咪就係wiki既過人之處，pr做得好，大把傻仔仆入去做，入左去咪知現實同幻想既分別，見到d連燈仔係咁吹奏佢就知
利: 其中一個傻仔

佢連個姓都唔係黃 係王

你都岩既，冇d苦主入去做過講返個事實出黎，仲大把傻仔走入去俾條冚家剷剝削

早d唔做啦，又唔係得佢一份工

班師奶好似上晒腦咁 盲撐到死

唔賣1137 屌你老母 藍billy賤

睇嚟都係針對緊一個叫billy嘅人

咪係 磨通係中共d人

咁咪慢慢bargain

日日驚色魔嚕

冇嘢既

師奶有著數夠平就得, 理得係咪剝削

問題係hktv啲野又唔見得平

扺佢日輸一架benz

保安態度極西

佢的凍肉送上門溶晒 食撚死人咩

根本依間公司由上到下嘅admin都勁西
淨係識捽數 死捽爛捽

佢哋有斯德哥爾摩綜合症

借朋友ac post:
做hktv好似買左身比呢間公司甘
反工時間做野係正常
放工就係甘sd WhatsApp 黎 都要理公司野 出得果萬2.3蚊人工 想做死人
有時連放假 都要反鋪頭 唔比人休息
大佬啊 知唔知人地有家庭架？
高層就咩都唔理 只係睇條數
佢地出更表仲撚好笑 半夜出 但聽日反咩係唔撚知 半夜叫人等你個更表？
咩都老撚鳳 大佬啊 打工姐 唔洗甘既

幫你推

見大家講到個藍B一無是處
公司點解仲要用佢?
負資產嚟

咁我作為客都發覺近呢一年收貨都齊
送貨check得緊D都係好事
以前成日都送漏
要我自己claim返錢好麻煩
而且買完野得唔到件貨感覺好差
俾番錢我都係咁話

成日見fb個老闆懶好人咁
成日撚狗（eg 口罩）
一直睇唔過眼

而條冚家產，第一日入嚟，即刻話要cut左個飲水機，話要多啲位擺貨成日落鋪話你而樣唔好睇，要周圍搬，搬好晒又話咁樣唔好，要放返晒原位
之前搵pt救亡，救完即炒又比人爆過一獲，不過而啲閪人公司最鍾意，剝削員工整靚盤數

而家個場已經裝埋錄音監聽，想講乜都唔得㗎

依家罷工咩情況
本身想撐王維基所以係hktv mall買野
不過依家真係貴得好唔對路，又好似苛刻對待員工，所以我都冇幫襯了

支持
買光時 唔好得把口

wiki 份人黃唔黃就唔評論，但公司內政對員工睇黎都西，吊你兩登fb周圍包括員工都吊hktv仲有埋圖，真係局外人都知個老細一定垃圾。

睇黎係個藍B搞事

我建議你朋友唔好做
反正呢份工又唔會有前途又唔係特別好做
香港地有手有腳餓唔死人
我都擔心你朋友

王wiki，不嬲都係仆街，條友算到好盡，睇佢成日用消息將隻股票炒高，都知依條友幾閪

成班人想搞我地維基手足
維基係黃 邊個搞佢就係分化係鬼係熱狗

佢比人照過肺幾次都依然用佢，即係默許啦

壓榨員工咪幫公司搵到錢, 越仆街搵得越多錢

支持你地搞大佢 唔搞到佢股價趺 d高層唔會知驚

佢d口罩真係拎嚟用咩，幫佢抬高股價揾錢呀

老細係員工大會話自己唔玩股票，50幾歲先第一次買

真係好cheap ar
Push!!!

正常呀，對住包裝又要執夠好撚多，唔係又要屌，門市今個星期六生意好，但冇上星期六咁好，又要作文解釋，又咩係咪競爭對手減價，或者條街冇人流咁，on撚鳩

青衣個倉
幾多錢一粒鐘？從來冇見過佢哋嗰層準時收工

唔記得啦 放假冇野做去玩下咋 應該低過出面10%左右

同事話真係好似短跑咁，要跑去運輸帶防塞住，一塞個大粒佬就會好撚鳩咁企係度望住你問點解咁樣虐待員工唔怕有報應咩，難為佢下面果班係度作威作福

成間公司表面風光
內裏管理奇差

可能wiki係黃嘅 但間公司唔係
印象中係罷工日子都冇特別出啲咩memo

講起啲promotion就on9,成日無啦啦轉價又唔通知，收多左客錢又要void單，又要即場打比AM申請先得，要等批先void,攪到好多同事廢事個客嘈，自己貼返錢比個客算

倉夜更夠膽死600蚊都冇

而家機會嚟啦包派員工開朝7收晚12，賺撚死

作文解釋點解<<<真係CLS 門市SALES 咋哦
憑咩？

連客都被錄音

billy條撚樣好撚興㗎，生意差左就話cut人，要你解釋，落親貨唔理有冇人買，都多過其他區成倍，驚做唔死你咁，你賣晒啲貨，佢就屌你點解雪櫃咁吉，賣唔晒就要你作文解釋

係呀，本身已經好撚變態，得閒就睇閉路，話你企得唔直，而家間間鋪裝埋錄音，想講句嘢都唔敢講

冇幫襯過，不過幫你推，最憎啲閪佬刻薄員工

本身支持wiki先買
而家搞成咁係咪害左你哋

呢個好on9..生果做折會反映係個target度，變相自已食返...但又無得簡落咩生果，D Quality 又參差

做投訴師了
搵私穩公署先

門巿阿

想問樓主喺app訂單填意見果行，寫門市真係好辛苦有無用？其實有無人睇果行意見？我最近幾次都有寫800先免運費迫到門市塞死哂，做死員工我又等好耐，再無改善我就罷買

直接罷買

我識咁多billy都係仆街含撚仔

係，一個月內請一日病假或者加埋遲多個15鐘即刻冇勤工份佣又比佢扣埋，賺撚盡晒就係佢

咁樣有冇機會犯咗私隱條例？？

其實佢係唔係好憎王維基咁樣幫佢倒米

想問點為之gold vip 同vip分別，開張幫襯到而家，原本個個星期都落order，呢半年無再同佢買貓砂、貓罐、貓糧，變左無乜落order，忽然變左gold vip

愈做愈衰，凍肉愈黎愈搵笨柒，唔止貴左仲要d肉唔係差左，就係勁多肥膏

以前住慈雲山、鑽石山都無送黎溶雪，而家九龍灣送襯都溶雪，寫將軍澳區貨，投訴過一次都費事投訴

800蚊都要諗下點揍單，原來咁仆街可以慳返

包派員伙係主腳定副腳先

幫襯光時好過

一年內買滿3000蚊就係VIP,gold vip係佢係vip中抽籤抽中，分別只係多個直線投訴電話
啲牛扒啲膏有3分1咁多

有好多間都唔錯
依家有時幫襯GuruGuru
（入面有啲光時貨）
仲有30士多啲燒賣

分享下

上次去門市拎貨見到個員工真係做到隻狗咁
呢頭俾d阿姐買生果輪姦完
又俾我捉左去拎貨 成個場得三個員工
想講聲辛苦哂

跑到數多一千蚊 跑唔到就比人屌
下下高層幫你落多生果
原來鋪頭我落10件 夠膽死最後落20件

推
有冇搞撚錯，恰鳩我地香港人

之前做過將軍澳HKTV mall個倉 , 都知王維基呢個人幾仆街
典型吸血商家佬格

推
搞撚錯，恰鳩我地香港人

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

搞撚錯，恰鳩我地香港人

根本wiki呢個人就唔值得支持,係連登仔唔知點解係都要吹奏佢
佢同果d仆街地產商個格其實差唔多

落埋啲唔賣得同就爛嘅生果，然後要自己鋪頭食埋咁樣做生意都諗到

你話好似張宇仁擺明賤嘅都無話可說，你又要扮撚晒好人，又要咁樣壓榨員工

D奶又係
賣唔晒無限落比我地門市

最記得之前有人 post過 HR d memo定 notice
語氣閪到仆街，串過馬撚以為自己有幾把炮

我覺得上次個HR係玩佢
逼到王生要喺LinkedIn 解釋

門市用黎清倉垃圾

Dklm佢地自己倉車車去掉好撚過啦

幾車幾車落黎過做贈品 又爛又霉又過期

要同事一車車自己推去垃圾站

見住啲奇異果幾日都冇人買
皺晒皮

唔止上次架喇，再前排都有人 post過出黎
一樣係高高在上果種口吻，睇到好唔舒服
出親 notice/memo都打擊士氣、搞到全公司員工條氣唔順
完全唔知呢種人點做 HR
根本第一個就應該炒佢

黃？

呢份真係狗工黎
清潔運輸IT社工搬搬枱枱全部都要做
生果客貨一齊返
而家起碼3板貨多野到仆街
啲客又開始衝過黎圍威喂
貨都未點齊又問呢個幾錢嗰個點賣
燥曬底又唔可以態度唔好喎

我由HKTV發牌事件就支持維基，覺得佢有 heart 去改變香港的商業生態，HKTVmall 本來的目的都係咁，所以我由HKTVmall 開辦起撐過佢一排。

不過呢 2 年都無乜點幫襯過，我本身唔係好多嘢買可以湊夠送貨條數，亦發現 O2O 真係好多貨好多師奶幫襯，無謂搞到前線咁辛苦。

其實由CTI時代開始，維基的管治模式都係咁，所謂的美式 work hard play hard, 可惜只係 apply 係佢地公司的文職人員度，前線就食哂屎，有時見前線咁辛苦都唔知幫襯係唔係累咗佢地。

我唔太相信係中層人員的問題 only, 而係覺得成個 business 佢當咗保險公司咁去 run, 問題係一間要咁多基層前線的公司咁做，就會形成剝削同不公。既然要去到 800 先送貨，不如等你少D 生意回落下囉。

果啲就過期嘅草莓乳酪拎嚟門市做贈品送比啲客，最慘2，3板，200幾300pack要我地續pack搬，做撚死人

而樣真，凍貨客貨一齊返，成個場都係貨，啲客一見到返貨就沖入嚟，又要點又要上又要收錢又要對客，點會唔燥底，一燥底比人投訴又比人照肺

人地話細個唔讀書大個做運輸 點知做運輸都好待遇都好過門市

幾時罷，支持

一PACK3杯個隻?

爆幾PACK就和味啦

DKLM 如果係呢隻乳酪

佢間唔中做PROMOTE KEEP住大賣
都可以有近期貨
做MARKETING/RM 個班死左去啦

又要門市執屎

BIG DATA呢DLLM

揸貨車都叫 一技之長

門市 做倉 慘到

呢個星期啲貨真係CLS
有冇ching可以叫多啲人罷買…
成間舖都係客貨，想做生意都做唔到
派貨800 自取200真係唔知office 啲人點諗

Office 會諗門市同事嘅咩？

支持 罷佢老母

有冇野料可以爆下我知，交流下

網店「光時」好似告急

壓到咁，先去到「億」e個數字

呢啲人就係咁㗎啦 永遠淨係識Blame the victim 本身件事就係錯 但佢就只會focus 喺受害人唔識保護自己 就好似啲人覺得著短裙抵你比人摸比人強姦一樣 邏輯完全有問題 on 7 9

葵涌

我收既風係 因為個肥仔條數靚 所以冇人會郁得到佢 佢做到幾撚過分都冇人會理佢

不如一尻報上蘋果 比人知道下間公司有幾仆街好過啦

個個月幾千就分d去光時果d度啦

係囉
唔好成日話光時個D少野買
有咩咪買咩先
無支持點加新貨

意見寫咗 佢哋只有focus 投訴嗰啲㗎咋 其他就當睇唔到就算㗎啦

你睇唔睇到呀，有九五折㗎
不過要記住買滿$500喎
同埋要送貨上門記住買滿$800啦🤪

我記得以前喺嗰度做嘅時候佢哋好興講一句話唔好同其他人嚟比
轉個頭佢就會同一田，aeon嗰啲比價錢
跟住我發覺原來佢所謂唔好同人哋比係講緊唔好同百佳 惠康 街市比

因為一比較就會發覺佢哋貴過百佳 惠康 街市

呢樣真心痴撚線，邊有和牛會係咁樣㗎
我去凍肉dee度買都靚過佢好多

而家仲要開張抬喺舖食飯呀 有啲舖100呎都冇 都仲要同事搭張抬出嚟食飯 唔喺舖頭食就扣尻你津貼錢

開枱食飯真心好撚戇鳩
有啲舖同事食飯要影相添

有間舖要影個飯盒比人睇添呀 真心CLS

幾時大罷工?

叫佢自己check cam囉洗唔洗影埋食剩啲咩俾佢睇呀on9

死藍狗壓榨員工整靚盤數容忍佢都係狗嚟
要整合下先上到報

影俾邊個睇

其實班高層真係好撚似香港啲高官咁撚離地

外人唔知你哋咩情況，唔評論。
不過建議你哋開個工會

好老實咁講呀
你買hktv mall其實同幫襯淘寶無乜分別
你係hktv mall買嘅嘢其實淘寶上面都有
而其實啲商家就喺淘寶入面入貨嘅
你喺hktv mall買嘅嘢,所比嘅錢,最終都係落咗淘寶上面

返7收12
你都咪話唔過癮

請join新gp討論及爆料

咁係因為佢哋而家當自己係全香港最大嘅網購平台
基本上佢對任何嘢都係閪
O2O員工又好,派貨司機又好,供應商都好
都係一鳩樣

O2O,收派貨司機,送貨,中轉,倉,街車有邊個位唔係閪

唔解釋就抵制hktvmall!

幫推俾王生睇

影俾個閪UM睇

推推如果係咁就唔幫襯，我成日買嘢係O2O拎貨，高層要改吓

擺左未

最近都分咗啲幫襯光時

係，拎高分係讚都唔會有句，但當你有投訴就要即刻解釋又剩

Dklm
Wiki講撚到香港人要用大陸淘寶幾咁痛心疾首
要搞個香港人專門既網上平台

但仆你個臭街 明明自己可以淘既貨
要經多幾手起佢hktvmall買

最最撚搞笑係 公司用緊大部分物資都係淘寶野

O2O d購物籃 膠pop stand etc

Dklm講一套做一套

喂dllm記唔記得開頭
又話咩無上架費 簡樓上舖平租 乜乜柒柒先比到個相對價廉物美既網購平台比香港人

幫手推下

公司而家都冇回應，靜係係度捉鬼

o2o 條數關門市員工撚事?
係捽都捽marketing 啦

Office 非人思維

講真做網購生意門市又佔到幾多

講就講話開新門市蝕都要開

倒頭黎又要捽o2o門市員工數去cover返個cost

學乜撚人講要插旗要市場佔有率

我係唔明,門市員工可以點跑數?
D 單全部都係來自網上, 個客住邊區就邊間門市拎貨
而係鋪D貨9成9都係訂單黎
好似有幾支野飲可以walkin 買? 係咪就係跑呢D 野飲既數?

最反智就係呢樣

公司做網購

要門市跑數

即係要同事千方百計叫個客落門市搵佢落order

呢個叫跑網購單

另外再跑現貨凍肉蔬果

曾幾何時我就同垃圾AM講過

喂dllm我地門市教識左d客
我地盡左責
佢地咪自己返屋企買囉
正路順應返公司理念
就應該愈來愈少客若黎order

迫我地跑黎有乜意思
邊有咁多新客walkin呀大佬

出埋d門市優惠迫鳩d客落黎拎優惠價

屌彈出彈入知唔知自己想點架

Dklm成日有意見反映

一句埋黎就話生意唔係咁做

點即喂

蝕撚左幾多年呀請問

又會話公司重好green 發展緊

講個陣唔笑都幾撚好野

醜唔醜呀

重要成有pr吹 有邊個學似wiki咁蝕住都肯做比香港人

On9

利申VIP,加運費加到同普通人一樣,
我洗鬼再買咁多野做VIP.
見你WFH條件咁仆街,
仲要帶頭做WFH.
都係去返百佳算.
對員工咁差.
藍黃都冇面比

舊時千幾蚊 都重要拆開五六分黎計

網購單 現價 凍肉 網購區數

最奇怪就計埋pick up

捽鳩你sale d客簡落門市拎

真係忽撚大左

hktv麻撚煩,乜都好搞臭個朵

睇完e個post決定會買少d

利申個個月千千聲

有冇link

葵涌血汗工廠

無追post 罷工未

佢地真係坐Office坐太耐
冇落過現場睇

最少都接近500，聽過有d 600件都有

大家情況都差唔多，仲有咩料可以爆
淨係想講Office啲On9加派貨嘅錢唔加門市

700架車仲有冇力行

坐緊監？

訓左無睇，罷左未

坐監都無咁迫

罷工？
德福好好生意

有d真係屬狗

唔係藍B睇呀嘛

因為而家啲料太散，諗住遲啲開個整合post,公司到而家都冇回應，當員工臭四，咪爆多啲料等所有人睇到佢真面目囉

平時一條隊拎貨，一條隊買嘢都迫到仆街，而家仲話加ipad

喂
舊屎無咁臭都唔係照食架嘛

支持義士 幫襯光時

有人pm我講港島“壞人”都有啲事蹟喎今晚開post會擺埋出嚟

呢條TB梗係有啦

多多事幹

想問唔撈岀糧係邊度拎？

我聽個frd 講㗎咋

港島區當你得罪左壞人就唔會炒你 會調你去天水圍 逼你自己走

wiki 係黃就算返工冇糧出都要撐
攪罷工果d肯定都係藍絲 5毛 pr

一句講晒 呢間野中層藍到發黑
人 特別係o2o前線 地位連貨物都不如
貨都起碼有人會疊好 放入雪櫃涼冷氣
員工 多貨上黎 食飯就坐地下 仲要間鋪都無冷氣咁濟
不過呢間公司有一樣野好 我係其他公司絕對揾唔到

就係能夠俾你知道 hktv以外既公司有幾好

同埋仲做緊hktv既手足 我唔明點解你地仲要幫wiki打工 根本你地連hktv咁西都做得掂 根本大材小用

藍店紅店都大把黃絲返工啦
黃店唔可以請藍絲返工既咩
wiki 係黃店點都要撐架啦

係囉 係撈得起 唔做日日蝕架benz啦可

有冇人答到我？

為左黃色經濟圈
就算黃店做左咩衰野
我地都要當睇唔到架啦
呢d 先係黃絲應有既態度囉

各位係而度繼續討論

其實開工會我覺得係可行嘅方法